唔明點解會有人吹奏川尻早人呢隻小學雞

有敗者成塵保護
是旦執件廢柴試十零廿次都搞得掂吉良吉影啦
條小學雞有乜好特別吹奏